[4/7]《蟻俠2：黃蜂女現身》討論區

咁早

未上畫就開定先

留名 怕劇透就咪入黎呀

聽講會死一半既蟻

原子俠

上集悶到抽筋
仆街M記為咗駁Avg4迫人食住屎入場
乜撚漫威宇宙,根本係捆綁式推銷

清快啲走

上集主要係睇佢個9up friend

唔好睇囉

又要睇又要屌 收皮啦你
利申 dc9

今次啲預告片好似都差唔多cut曬啲打鬥場面出嚟咁

彩蛋係死一半蟻

今集最主要都係睇彩蛋

係呀成套戲得5分鐘架咋

睇左試映，
第一個彩旦駁番落去AVG 3，又係有種絕望感 , 同埋今集主要係鋪排定班友仔點樣係AVG 4翻生
字幕後彩旦就可有可無
但總括今集成套戲打鬥都唔多，笑位都係麻麻地。 最正都係佢個FD

係咪唔洗睇了

黃蜂女勁唔勁
同反派打得好唔好睇？

有無Captain Marvel

又工翼又有死光槍，條女本身又教佢功夫，好難唔勁過

其實真係肉搏既場面唔多，個反派真係得淡笑 雖則反派女幾正

沒有

如果你想解下悶同想估下下一集avg啲人點樣番生就要睇

你係邊睇首映？

有幾多人係入去睇關於avg既線索

又係垃圾反派？

internal 野會自爆，唔講

垃圾呀，睇完諗下認下個反派好撚多bug

呢套戲明顯主要舖復仇者4，反派只係襯托

有得鋪姐係都有啲野睇

蟻俠1定2好睇啲?

2 多啲變大變細打鬥場面，畫面上好睇啲

mcu冇乜邊個反派係勁

字幕後彩蛋唔駛睇

Thanos

Cable
Magneto

米奇老鼠落緊好大盤棋

9估 係咪主角同班蟻D 互動

慘過互動 聽歌仔

有無人覺得ava好正

蟻俠1幾好睇..
反而雷神3 黑豹我真係唔識欣賞

伏線先係正體
正片只是Bonus

第一個彩蛋係唔係又一班人消失

好似唔夠喉

ghost都衰唔晒既
佢係名義上反派
真正反派應該係果個走私佬多啲

第一個彩蛋係黃蜂女同佢老豆老母化灰
第二個可以唔洗睇

真係吹漲，仲要果下係套戲入面已經出現過
你話隻蟻搵左隻蟻妹喺床度有啲戇鳩位un un下就好笑啫

第二個彩蛋好撚重要
必睇

如果醫返好ghost係咪會無左能力
如果有第三集antman wasp加佢聯手應該會幾屈機

咪就係，

即係主角會好似老母咁留係原子世界進化？
吸因子升lv?

第二個本身仲以為隻蟻都化埋灰 點撚知咩都唔係

佢冇解釋老母用咩原理進化 覺得可以講多兩句，突然伸對手入人地個頭唔知做乜

依家scott留左係入面點搏到avg4

預告片有既

佢想講人會因適應環境而進化掛

鳩估ghost搵返佢

留定名先
聽日睇

係就好，變常規角色

好靚女

第2個彩蛋真係為整而整咁

Marvel真係有做野
開始會交代多啲奸角竟背景故事

有冇人覺得復聯4係會將6粒石/是但一粒縮細再收埋係量子領域

自白劑

估唔到hope都出事

係

漫畫設定成日都係入咗去黑洞或者唔知咩次元就會有神奇力量

個老婆留係量子空隙30年 比hank救返出黎冇耐就灰化

係部電視機畫面變了緊急狀態，話俾人知出面d 人已經變灰

如果真係寫ANT MAN AVG4係救世既 根本任佢吹 入完量子領域話佢變宇宙最強都得 反正佢都寫佐入完會進化

咪係，吹到佢勁過Dr Manhattan都得啦
老母已經神級

雖然第二段片尾喺預告都有過一鏡
但我又覺得係有啲提示
如果係可有可無嘅話就直接落嗰個shot就ok啊
唔洗再加幾個分鏡喺前面啊🤔

有無人留意到第二個彩蛋由本身淨係
Ant man and the wasp willl return
變左
Ant man and the wasp will return ?

多咗個問號

oh好在有巴絲睇到
我清楚咗點解加幾個無人嘅分鏡

咁即係好唔好睇

睇完yoho 早場
覺得好睇過一好多

想知Antman點走番到出黎

我覺得無左yj無咁好睇

覺得好睇過Ant1 DS BP

係，比你地班友估下

覺得都keep 到，不過第一集有新鮮感d

佢個女好得意，笑位都 ok
仲有果三個濕9 fd 真係幫套野加唔少分

第一集修練個part都幾悶幾長

但今集小左9up

黃蜂女死左 ？
變左灰

唔怪得avg4無佢啦
係咪姐係無機會見到黃蜂女入avg

Russo brothers 講過話化左灰既真係消逝

仆街 睇完黃蜂女老豆老母變灰就走左

第二段可有可無

睇到Scott一個留咗喺好絕望

只係好似交代冇左一半人類

antman and the wasp will return?

清啱啱睇完？

第二個彩蛋
撚狗咁撚

復仇者4前傳，我俾7.8分，係動作場面正，但唔夠喉

咁最重要個環，點返過去？

PHASE 3大部份都好睇

暫時最滿意avg3同雷神3

最唔得應該係奇異

係 心目中黑豹都好睇過佢

其實睇到彩蛋我覺得係個bug，佢地係當刻應該無理由唔知Thanos打到黎，但仲係到玩穿越

夾硬解話一邊東岸一邊西岸得唔得

同你調轉，鐘意奇異 多過 黑豹

唔知唔出奇 thanos打到嚟係唔夠一日嘅事

可能hanks唔俾佢去/scott覺得復仇者搞得掂/佢唔可以咁明目張膽出動/無人通知佢

antman2最尾咪講有部縮細咗嘅量子隧道囉

今次反派雖然又係一集過但我覺得寫得唔錯

果陣motherfucker都係最後一刻先知

thanos正式出場係wakada

一開始只係佢d手下去地球 而且搶左奇異博士就離開左

之後大戰又係喺wakada打 所以好多人唔知係合理

第一個彩強字幕有提到時間旋渦

個時間有無咁岩

有人用槍指著你迫你俾錢入場睇？

量子隧道唔係時光機下嘛 唔係只係縮細到另一個次元咋咩

屌你個片尾彩蛋

佢地去搵標果時堂lecture又有講平行時空 媽 好亂呀

應該唔係，佢同Agent 囂化灰前搵緊Tony

Btw，唔俾Captain Marvel都俾大家睇幾眼Hawkeye，好掛住佢

個感覺好似為左鋪avg4而搞到成條主線本身麻麻

奸角又麻麻

有無人睇星戲院11
果兩個o靚仔嘈到

上集已經講緊老母同量子領域 邊係特登係今集鋪

我睇果場有好多人慢幾分鐘入黎，遮鳩住晒啲字幕
好心明知要睇戲就早啲入啦

反派姐，唔算奸

Strange得喎

黑科技商人好冇存在感
佢搶野嘅原因好冇說服力

正一為搶而搶

第二彩蛋唔撚係想講Scott好似黃蜂媽咁係量子領域控制出面既生物呀....
會唔會係量子領域既野係唔會變灰 Scott先無事

有
賺錢囉
十億美金喎

搵食姐

我覺得黑豹好睇過奇異同thor3

黑豹政治正確好撚煩

唔係想毀滅/統治/整理/控制地球既角色算反派咩
就算果個黑市大佬都只係貪錢

scott入去前提過量子領域有時空旋渦，應該scott去左紐約大戰，接Avg4，所以呢套非常重要

點解老母係30年前既人, 會識用30年後既電腦科技
雖然話進化左

Evangeline Lilly後生左幾年咁
綁馬尾好正
同scott互望好正

笑果陣好靚

十年要搵返peanut做wasp

十年後*

AVG4 前傳

Ghost 幾正

antman and wasp will return?

個問號好正 種絕望感

有冇巴打今晚7:00MCL

[FBI]Hope細路女版同Cassie比邊個可愛d？

ghost好正

今集係最好個集 無咁多位置可以駁故
只係仲未清楚老母個個技能係點得返黎

旺角新寶1210嗰場有條友睇完第二個彩蛋之後好大聲咁“吓”咗嘢

蟻俠個女得意d ,始終鏡頭多

未睇, 想問如果冇睇第一集同埋又唔係英雄片愛好者, 當笑片睇o唔ok?

諗緊自己去, 定係帶埋太太去

家庭歡樂片
如有小朋友帶埋去更佳

睇完好撚down

ok 既，當笑片睇，但當然 成套野好多1999

睇完今集有啲失望
最精彩既動作場面基本係預告已經show晒
（我只係睇左頭兩個預告）
反派故事鬆散一時講Ghost一時講黑市大佬
但兩邊都比唔到一種威脅既感覺
同Winter Solider差天共地
會咁比較係因為首映禮其中一個影評
「繼美國隊長後MCU最佳續集」
笑位最好笑既都係頭兩個預告睇左
包括鳩up佬笑位都冇第一集咁好笑
當然笑位好唔好笑呢啲好主觀
最後係同Avg4聯動都比預期小得多
原先好大期望會好似第一集咁有Avg成員客串
點知真正做緊聯動就只有其中一個彩蛋
唯一比其他好係Ghost唔係用完即棄反派
希望之後呢個角色會有更好既發揮空間
原先對呢套續集好高期望
感覺呢集完全浪費左個角色
個人覺得唔會有第三集（除非係講Cassie）

ghost細路女呢

有無人睇睇下好擔心ghost都係會死
囉囉攣，最後打果度一開始驚會打左佢入量子隧道，比Hans部車撞低左又驚佢會死

今集會唔會有鷹眼？

應該冇第3集
伏線上要講都已經講曬，唯一可以接落去得囡囡大過做avg

商人為錢搶嘢好正常啦

為出而出

好過ca個次啦

唔好理
總之係量子領域住得耐就變新人類

新人類都化灰

有無人發現預告入面黃蜂女周蟻俠講我上你下個個鏡頭又無出現😰😰

宜家D TRAILER不嬲用黎昆鳩班估劇情撚

根本就係
無次都拍套半成品出黎迫你睇下一套

依家集集都係咁

黑豹 雷神3 故事都好完整
點為之你口中既「半成品」？

而家大部分觀眾都只係想知蟻俠點樣link到去avg4
無人想知套戲講咩

btw有無人知個黑市商人其實同緊邊個做生意？

有冇人係wasp幫變大左既ant man整返好regulator個到意淫左?

彩蛋係咪有2個 第2個冇睇 係講咩

老母30年唔駛飲食？

無聊野

其實兩個變大都幾屈機

唔係落海救ant man個到呀
係學校房仔入面wasp要爬落ant man下面幫佢整野個到

可能食微生物

幽靈最後點？

無事，放心
希望下集仲有佢

我覺得今集好睇過ant man1

扑野會更攰

先留個名 今晚睇

如果係scott化灰就冇咁絕望

fight scenes trailer出齊咁制
ghost講身世果度又係解釋一輪既回憶陳述
特登抽個位出來講佢身世，無係打鬥過程中表現出佢痛到生不如死既感覺
搞到有無呢個角色對套戲發展都無咩重大影響
我諗marvel係想獨立電影有返自己特色
但就出佐套好平鋪直敘既救媽媽事件
仲要一堆bug唔解釋
近乎無反派設定比起第一集真係差咁d

呢樣我都想知 我見都無乜人討論

黑市商人最後點，有冇比人拉
如果最後引導fbi 去拉個黑社會大佬重好

好撚正
堅係覺得入到marvel頭三
睇到背脊濕哂

咪認晒罪囉

套戲唔錯
好過第一集唔少

唔知點講
上集係戲院睇覺得幾好睇
縮小個下特技好正
但返屋企再睇第二次
覺得好撚悶

其實算係happy 定 sad ending, 一家團聚但最後化灰

如果彩蛋2係間屋死淨Cassie，抱住隻蟻係度喊，個絕望感會仲大，同埋成套野會高一個層次

睇唔睇3D好？

復3果陣有冇新聞報導飛船落地球 唔記得左

全套重點就係最後片尾

第一場烏木侯同大隻西到地球有新聞

Ant-man出返黎會唔會有新能力？

今集玩縮細變大好過上集好多，同埋好鍾意個反派既能力

有埋Ghost既能力就屈機

我想問原子世界唔係無限縮架咩，點解有盡頭既?

岩岩睇完
細路女真係好得意
蟻俠個女同細黃蜂女都係

反派係垃圾
不過無期待過佢有幾勁 所以都OK
入埸都係為左睇 Ant man同 Wasp嘅互動
Paul好似鬼馬左 放左
Lily長髮正過冬菇頭好多

咁我估到之前張劇透相每人手上個野係咩黎

個feel好似金粉人 用嚟攝時間

屌你老母呀！成場都一家親，又嘈又踢櫈

佢地都佳啦

我就睇到仆街啦

隻蟻打鼓
之後字幕就話黃蟻女同蟻俠會回歸

咪撚就係 笑位笑就冇咩 但d細路全場講嘢係咁問呢問路 個老母教下個細：戲院唔可以講嘢架 係咪咁難啊

個黑鬼鳩up得好短

咁樣岩岩好喎
有d野多唔一定好
好似x men第3集咁過份賣弄quicksilver個slow motion 有d厭

今集係咪無斷手畫面？ 好似無印象

同埋間屋冇哂人 電視機冇訊號

講到明will return應該有第3集啦

avg4都無wasp

無
一級合家歡電影咁

其實Luis都可以做超級英雄，以佢成日一拳就打暈人既拳力，唔做超級英雄浪費佢

同deadpool Spidey瘋狂9up

下一套係咪就係captain marvel?

有排等

Av3就黎出碟
慢慢loop

大家覺得死侍2好睇d定蟻俠2
死侍2今次都幾高質

第2個彩蛋隻蟻咪Set咗Scott平時生活嘅設定
可能返生就靠佢

有冇人注意到
第二個片尾最尾嗰句antman and the wasp will return由。變左？

都唔錯
博士把口衰左
女主角個新髮型靚左
個女一樣咁可愛
個fd 9up威力仲o係度
反派個塑造算係咁
最尾FBI好尷尬

接番復仇者

會唔會蟻俠就係因為入咗去先至冇變到灰

太細 手套detect唔到

其實我覺得呢次ghost做反派唔係大家講得咁差啫
個角色都算有血有肉，感覺有少少似scarlet witch果陣咁
問題只係佢同蟻俠佢地打親埋牙都無人去勸佢話或者有方法試下救佢先不停咁打啫

咁都叫無設定？我一路睇佢同蟻俠打都睇到佢果種求生被逼同人打起上黎既無奈喎，最後hope媽媽摸佢果度差啲想喊，不過忍左

話佢成日痛又唔係好感受到
一尾做衝動撚

得返幾星期甚至幾日命
仲要由細到大一路比人玩，咁既時候仲講理智慢慢諗辦法？
佢肯聽bill講無搞Scott個女算係仲有條底線衰唔晒既

真心佢個女越大越得意,又靚女，大個左唔知點呢

係咪個反派應該衫都著唔倒。

仲會行行吓路，跌穿地心，跌左去地球另一邊呢？

佢仲細過灰 已經同變灰無分別

跌入量子世界時間旋渦

Cw件戰衣係咩下場

呢集d女好正
連老母都好有氣質

marvel真係可以令一個人好有魅力
戲內覺得ghost好正，但搵返現實啲相黎睇又覺得無咁驚艷啦喎

佢好似可以控制到自己掂唔掂到野，但佢啲衫點解都可以穿牆，你話係佢細個受幅射感染果件就話姐
定為左鋪排原來佢有能力令到啲物件都可以量子化

好似第一集好睇d
可以話無奸角，ghost純粹想自救，今集感覺似連續劇其中一集多過一套戲

請問有幾多個彩蛋？

唔想miss

同問 轉頭去睇

2個

多謝

Antman係入面咪姐係avg4無佢囉
無人幫佢出番黎

想問下無睇前一集去睇會唔會有影響?

ghost

佢係關鍵喎

我估彩蛋2暗示左隻蟻會放返佢出黎

呢套野係續集

雖然唔睇都無所謂 因為有回顧

細過啲灰仲點化灰

會唔會拍完手指就係送左去quantum realm?

女奸角仲正過挑戰者一號嗰陣

但其實唔睇會有好多位無咁好笑
好似長氣luis

係咪做數六人老闆個女助手，唔係好記得

好揪得果個

係呀
果個女殺手

佢個9UP fd好正

睇咗了

不過仲未諗到av4可以點救世界

我覺得Trailer整得太好 搞到睇正片有落差
特別係Trailer嘅配樂又無用到落去即刻無咁正

女主角留返長頭髮加件長褸再橋埋雙手企係度好正

同埋成套戲節奏幾好
好過nigga套野先

第一個彩旦一出氣氛即時變左avg3 果種沉重

屌我都係 一到睇後面個兩父子一到討論
講緊既係無停過
有諗過出去搵職員入黎叫佢地收皮
不過本人是毒撚

CGI

60路米雪菲花 vs 60路米雪

第二個彩蛋 屋企冇晒人得返隻蟻
會唔會係Scott個女同前妻都消失晒
我知佢地唔係一齊住 但特登影間屋靜悄悄咁

身邊d人化曬灰 唔係一半人咩

今集啲女又正又霸氣，Wasp同Ghost唔使講，見到都扯扯哋 仲有Hope老母喺Quantum Realm度嗰件片翼Suit + 斗篷，成個能天使R1咁，型到震

Cassie仲Cute過Ant 1，戲份多咗，有返啲個性，唔似Ant 1嗰種時淨係識嗌
Wasp片頭同黑市科技佬班靚打嗰段動作設定應該係全劇最正，啲腿功睇落幾堅 不過成套片最好睇嘅打鬥Scene應該都係由Wasp包攬哂

雖然Scott今集好明顯係俾編劇強制變廢(套Suit問題，又冇乜格鬥戲份)，但都算係可靠嘅同伴，啲Support總係嚟得及時，同埋肯用腦，呢點喺FBI度救Hank同Hope嘅行動可見一斑。

成套片嘅格調幾輕鬆，冇乜壓力，睇得幾舒服，笑位多過Ant 1，而細節設計上，Ant Wasp係完全Adapted哂Ant 1嘅所有嘢，睇過Ant 1嘅觀眾唔會覺得好突兀，而且亦都有唔少Ant 1嘅callback位，我個人覺得以續集嚟講係合格，兼有中上水準。

唯一美中不足嘅係Plot需求，Scott等人同Eva根本冇乜直接交流，但Ghost只係想救自己，令自己免受痛苦，本質唔係壞，以Scott嘅口才應該打一兩句嘴砲緩解Eva嘅情緒，然後坐定定等Hope老母回歸就算。

不過屌你老母Marvel又喺預告度放流料，仆你個街

有冇人覺得 如果香港要拍Antman 可以搵鷲哥做hank

第一個彩蛋 Scott入去隧道前 Janet有提過話唔好入時間旋渦 會唔會Scott因為反正出唔翻去 直接跳入時間旋渦 搵翻之前嘅Captain?

濕疹都可以自殺啦，何況佢又唔係一朝一夕，同埋好憎呀博士佢，反而博士個舊友好唔知點

Eva真係好好J

Hope 好丁啲

唔使爭，米雪菲花最好J

墨西哥佬d鳩嗡真心正
由之前d路人甲到今集連主角都有份
今個真係唔夠喉 多一兩段仲正

今集個劇情認真唔算mcu入面top個d

Time Vortex
Doctor Who Easter Egg

風韻猶存啊

唔計彩蛋，以為唔係老母死就老豆死

D蟻同細胞會唔會減半?

個舊友咪就係幫你照顧你得
但唔準你傷害其他人?
我覺得套戲故仔所有野都唔算好出色(除左cgi)但好solid好穩陣
唔係個個英雄故事都要好大陣象細細地講返屋企人都好窩心 開頭兩父女好溫馨
反派又唔係一定要破壞世界啫 開頭佢都佔上風唔覺佢廢
可能無抱太大期望入去所以我接受到
但屌佢老味個post credit trailer出左既

復仇者三首預告都已經兩個定三個post啦巴打 何況呢套會講到復仇者四有關劇情

我最鍾意睇佢同個女,仲有4個攬埋一齊好WARM

咁唔通咁多套剩係獨立單元咁拍 亳無關連？
漫威宇宙其中一樣好睇吸引人既就係佢世界觀宇宙觀 咁多套都係有關係咁拍 你依家話佢既問題就係呢樣？ 清你都係快啲走啦

原來後生版Bill 係搵返Laurence Fishburne 個仔做返
唔怪得咁似，仲以為用CGI 整後生個樣

頂怪唔得呢個名咁熟

見到佢個樣就想笑，鳩噏嗰段笑到肚痛

睇超殺女就知
女大十八變

佢同香港個個 啱Channel肥仔好似

不過講起Laurence Fishburne，我懷疑佢嘅選角係別有用心
Ghost嘅能力係Phasing，似鬼一樣可以穿牆、物理攻擊無效，呢點夾埋Laurence Fishburne就令我諗起Matrix入面嗰對白鬼雙胞胎

跟手Louis個兩個Friend仲要有個係咁提Babayaga
係咪想召喚埋Keanu Reevs出嚟

睇9up都可以咁好睇

隻音樂一出已經全場笑到仆街

唔知係咪deadpool2太高汁
將antman2完全比下去
反派嚟講deadpool2將thanos同肥仔個故事都講到有血有肉
antman2嘅fbi,黑市商人都有d無謂咁

全場都有笑 搞到我都唔為意勁大聲笑 差d唔記得戲院黎 要安靜

9up嗰段除咗黑鬼rap得抵死，本身Paul Rudd玩lip sync 都好勁

三人個化咗灰啫
Ant man個fd 未必
由佢救返ant man

deadpool2笑位無呢套咁親民咁易笑到
之前dp上果陣我都有喺連登屌啲人唔識笑影響氣氛結果比人屌到反肚，今次就好好多，啲人幾肯投入

其實諗深一層 Scott先係最慘嗰個 被人改到勁弱
上一集明明提過他係PhD 今集好似變左個咩都唔識嘅中佬 連插嘴都插唔到
為左凸顯Hope的動作埸面 佢就基本無打戲 俾Ghost追住嚟打
另一個特點變大都廢左好多
Cw可以攞起架大貨車擲窩物
依家要阻架車都難(我明白煞停一架車要嘅力係多啲 但係都唔好搞到望落咁勉強啊)

不過好彩食左條女
唔洗日日呢係廁所打飛機

似係件suit唔work

髮型真係影響好大

第二個彩蛋認真少少睇ok？
個focus 唔係隻蟻到

成套戲最少提過三次關於時空既野: 大學lecture講平行宇宙，有幕電視講每一粒atom 都係一個宇宙，同最後時間旋渦
Marvel 唔撚係真係玩time travel 同平行宇宙呀

Between, 有冇人見到套戲好頭個陣Dr Pym 回憶緊佢老婆飛入quantum realm 有個畫面係見到Dormammu 閃過？

點解個三個會化左灰

我都以為係 CG, 好撚似樣喎

我唔知佢咩phd
但人人領域都唔同掛

其他野就係套杉未整好加推wasp

dp2你要本身睇過好多戲先會明大部份笑位
但antman2就唔洗 的確易明d既

可否詳細點點

佢EE，講量子搭唔到咀好正常

想知, 除左想表達d人無哂外?

原來係咁

想知，太急尿就瀨，所以睇左第一個彩蛋就走左

所以上集搞調整器好輕鬆

Scott都重要 作為hope媽同hank溝通既媒介
話唔定avg4 scott可以比消失左既人上身 同未死既avg溝通 (9up +9估)

其實第一個彩蛋氣氛係好沉重
第二個就看上去好無聊

但我個人覺得1同2對比下
2應該有一d睇唔出既意思
想問下大家get到咩

藍色窗簾

Ghost係神盾局秘密收埋嘅特工…

咁點解一開始mother fucker唔列佢做avengers人選，能力上勁過好多人喎

Ghost用黎做唔見得光既野

片尾乍看好驚人

但係屌你咁高科技整個量子通道，居然係派真人入去拎治療粒子而唔係派AI智能，前一秒咁撚辛苦先救咗老母，雖然話淺層啲，但係都有風險咖

我估正路係Scott搵大蟻幫手出返黎

可能係hydra

其實都唔係直接關avengers 4事

睇番第一集 Hank有解釋咩係quantum
Scott係完全唔識 上面講到佢今集答唔到咀好正常

有啲失望

量子呢樣野係好重要

唔太明
拜託直接點
始終睇完唔太記得那兒

睇完但係留意唔到Stan Lee今次扮咩

比wasp縮細左架車既苦主

表面上既劇情唔相關，但quantum realm肯定係相關，呢套戲作為復仇者4既前傳，明顯係用黎帶出如何應用quantum realm

即係AVG4已知係會用到兩種或以上之前嘅戲嘅科技
quantum realm
BARF

有無人知

睇過avg3會明架

你冇睇Avengers 3?

冇睇avg 3但又走去睇ant man

You put a dime in him , you got to let the whole song play out.

無

戲院仲上緊
拿拿臨去睇

有乜嘢驅使你去睇ant man

朋友

Evangeline Lilly

Michelle Pfeiffer

Hannah John-Kamen

好撚正呀呀呀

入得太多果個量子領域會化灰, 伏筆antman 3

當獨立電影睇囉但起碼睇左antman1同cw先

屌你自白劑個度好笑到
順手交代埋luis同scott點識

又話AVG冇Wasp係唔想佢一出就化灰

無計啦叫antman and the wasp

D戲份要分咁D俾hope

呢度已經係好照顧d冇睇antman1既人

Avengers 4 : Days of Future Past

成套戲都好照顧

用左唔少時間去做回顧

靚過Ready Player One個造型好多

9up fd真係好好笑
俾人打針前仲要話小心我有藥物敏感
跟手少少反抗都供就俾人打針

飛車果啲場景都好正，縮細放大，正過好多主打飛車嘅電影

個黑商人上左船之後打電話，提及一個人名，我聽唔切，字幕係出「烏茲文」，大家有無頭緒係咩人？

最好笑係遊花園到burk都頂唔順

係咪自白劑男

佢係電子工程界嘅pHD
但問題係hank pym 係物理學家
Scott 完全唔識先合理喎

唔怕喎

係咁提antman幫手去德國打im

9up到停唔到

我印象中好似係buyer 個名黎
利申 唔記得果個自白撚係咩名

同埋佢係雖然有學歷，但聰明度遠不及Hank同Tony

佢地正啲定有真正啲

拎個普通讀書人同marvel 宇宙最top 嘅天才比，真係唔太公平

其實老母未必真係咁有乜嘢能力
進化係伏筆 但係同佢醫好ghost冇乜關係
Ghost係想提取老母體內嘅力量
話老母喺嗰度30年一定有好多
咁老母出返嚟咪俾啲佢囉 就係咁簡單
之後唔夠 片尾一咪叫Scott入去攞囉

識用部機嘅仲有bill，如果未變灰就可能係佢救

同上集一樣咁好睇，係ant 同人既視角都做得好好
今次加埋變大，都做到個效果出黎
同上集一樣咁搞笑
好滿意
Btw最尾個彩蛋其實可以唔駛睇，勁廢

根據片場流出：

蟻佬 隊長 ironman Hulk同場
Hulk要動態捕捉所以可以肯定
睇背景會係avengers1紐約大戰

三個人手上面都戴咗一種裝置

睇英文細字 簡寫係Barf
隊長3入邊 Tony嗰個影像重構裝置

我覺得套野其實冇反派
只係主角群想做啲野
然後有好多人阻住晒

我反而覺得佢cut得幾好
Fbi, 黑市，ghost , 主角
四班人互相制衡咁，先可以寫到個節奏咁緊湊
中間再sip d笑位等觀眾放鬆下咁

中途hank有提過下個黑人係衰人，想利用ghost
之後一直都留意住佢會唔會/幾時會黑化
不過跟著一直都拍到佢好似好人咁
去到最後都冇黑化

側面講返hank疑心重，成日唔信人之餘
又留返條尾畀機會佢之後跳反
呢個位都幾正

開頭啲字幕又左又右咁睇死人

後尾彩蛋化灰，勁多人叫咗出聲
之後大半場人拍哂手

真心唔想再見隊長著呢件制服

咩戲院

胡唔駛走啦 呢道有個啊

Scott機場大戰之後瞓左三日
但係佢比人捉去海上監獄36個鐘頭唔夠仲清醒緊喎

但就係因為無反派設定
個故事就只係單純救媽媽
用fbi + ghost + 黑市大老去延長呢套戲既時間
三者對劇情發展無咩幫助

奧海城，但呢一場可能多外國人所以先咁

笑銀死

上集都有鳩噏啦 笑到仆街

同Iron man傾完計再訓三日

果陣睇仲心諗做咩條女保鏢咁7
今日睇完唔講都唔知係同一人

放心一定係最後一次着

見好多巴打講第二個彩蛋廢
我自已睇法係個antman and the wasp will return 之後再加個？變左antman and the wasp will return?
個個？有無人覺得好鬼

個fbi肥仔好撚諗起佢做金仔果套

前期既shield滲入左大量hydra,係班hydra叫ghost做野都唔定

無左隻蟻打鼓 出哂字幕再出呢句野 其實一樣
重點係暫時隻蟻個度未知想暗示咩

我覺得蟻俠最合理應該能係Bill同Ghost救返出黎，因為Scott係為左醫Ghost先會入左量子領域 咁耐冇消息應該會去搵佢
如果有喜感啲黎交代都有可能係Scott係入面教佢個3個fd點救返佢
當然都唔排除係由avgs班人去搵返佢

最後個問號...

隻蟻應該純粹表達講緊成屋同地球一半人類消失左，得返隻蟻個種末日感覺？

講緊隻蟻仲好天真咁以為世間一切如常

如果係咁 我會選擇唔等第二個彩蛋
但如果同點救scott出黎就唔同講法

咁我都見唔到條片有d咩暗示
不過加埋第一個彩蛋講既time vortex同個？
鳩估外國吹到好行既平行時空論

我都覺

唔係喎,我覺得end credit 2 都好有feel.

電視個畫面係緊急廣播系統嘅訊號,
所以個時間背景應該係"啪手指"後嘅事
雖然隻蟻好似唔太關事,
但我睇到個畫面後,
都會聯想到"啪手指"後成個地球會亂到點嘅樣...

有機會bill消失 ghost接收到scott既信息
話哂eva都比量子領域影響過 好似hope媽連接scott咁搵eva幫手
會合理過scott搵蟻幫手

如果係蟻俠系列style就可能係去間屋搵scott但見到隻蟻打鼓

照計個時間線avg4果陣佢已經完咗軟禁
即係個個打生打死果陣佢就喺度合家歡？

其實無啦啦點解會有隻放大左嘅蟻喺佢屋企？
平時佢地應該都係有野做先放大隻蟻，做完就縮返細啲蟻？
咁本身隻蟻係做緊乜，看屋？

老母超正
尤其係出場除頭盔個下,好有英氣

因為antman 比人軟禁係屋企，隻蟻識模仿佢日常生活習慣，代替佢軟禁 ， 佢先可以出街

都係一陣子既事 其實由Thanos去到Wakanda到啪手指都係幾分鐘

啪手指個時點佢應該已經可以自由周圍去

大蟻用黎代替scott比fbi監視 wasp命令佢跟scott日常生活方式係屋企
至於fbi放左scott後唔縮返細其實無所謂既 個lab都keep住有大蟻做野

對第二彩蛋失望可能因為預會接avg4 但結果一個avg既人都無出現係彩蛋

你有無睇套戲嫁

隻蟻扮緊scott呀

Avg3前就完左啦 個fbi仲約食飯

佢放返出黎之後去彩蛋一啪手指都過咗一段時間
正常嚟講Cap都可以揾到佢幫手

睇imax 入量子隧道果下好正
好似入左去咁

但係睇Avg3 cap知道有事就去左救幻視先 可能咁樣先搵唔到Ant Man

係3,唔知點解打咗4
avg3果陣話佢軟禁緊
但係avg3個劇情都唔係好多日姐
唔會長過hank同佢老婆去沙灘度假掛

Post credit 2 講埋antman係subatomic world控制隻蟻嘅能力？
定淨係reflex返thanos啪完手指之後一片死城嘅荒涼感

當初avg預佢要軟禁無搵佢幫手 scott未知thanos單野都唔出奇 直至hope佢地消失左

照計完軟禁應該係早過blackorder來襲少少

到底仲有幾多人撈亂end credits scene同easter egg

有冇人見到dormammu

仲有一句講得好撚應 乜鬼term都加個quantum落前面

講彩蛋順口嘛

我仲係分唔到 點分？

彩蛋係指正片入面比既小線索，你留唔留意到都對你觀影冇影響
片尾係直頭當係預告咁同之後既故事有關聯
好似係

前者一定係套戲完 先出
後者係套戲入面會出示有關線索/伏筆

有錯請更正 雖然我全部都叫彩蛋算

第一credit都係用黎接avg3
第二credit如果就咁講呢d 有點廢 起碼交代下avg3完左個班人點

岩岩諗到

其實第二彩蛋入面隻蟻係咪同片中嗰隻係一樣，暗時佢可以穿越時間？

又或者係即使佢地消失左，仍然有人操控到蟻？

正確黎講係Mid-credits scene, post-credits scene同easter eggs
mid-credits係credits中段出現既片段
marvel通常會為主要演員同導演做一條credits片, 今次就係模型公仔個段
post-credits就係全套戲既credits名單出晒之後既片段
easter eggs/彩蛋就係正片入面隱藏左既訊息, 觀眾發現左會有更多樂趣, 無發現都唔會對觀賞有影響

算啦，糾正唔到

好多人都以為第二個彩蛋無料到，但無諗過隻螞蟻點解喺無人控制底下可以識打股

改得一個得一個 成日credit scene比人叫左做彩蛋好un耳

Btw, 今集片尾啲模型場景

可能係default左佢 直接比左個order佢跟曬Scott平時做既野行動而唔係逐個逐個動作落指令

可能可以控制隻蟻喺外面幫佢出番來

有關scott無出現到喺a3
其實marvel studios都有喺a3前奏漫畫有提過下
(sor係簡體 )
我都同意你話完咗軟禁係早過blackorder襲擊少少
仲可能antman2故事時間早過thor3
然後thor嘅船受襲、Hank一家 scott研究細隧道接近完成 ；然後a3尾聲，scott做隧道實驗
其他巴打點睇？

其實老母支杖有無拎埋返去

年青老豆老母係演員定CG？

係咪因為scott未消失

我覺得啲蟻係比人植入左咪啲意識係入面
但又無因為啪手指而影響到

我會覺得堆蟻先係真正救世界嘅人

唔認為ghost係套料方面會勁過black widow
shield班agent打只係其中一項能力 心理戰先係班agent主打嘅能力 ghos係就係打得 不過心理太唔穩定
fury一定唔會比佢入avenger 理論上ghost心智只係個細路女 一心想復元身體

純粹個人意見 加入討論
今集問題：
1. 點解個老母可以係一個陌生 量子世界生活十幾廿年而唔死
2. 女配角勁到男女主角都未必打得嬴咁
3. 片尾果段完全奇怪到好似 美國隊長冇打算叫蟻俠一齊打滅霸+ 蟻俠完全唔知滅霸黎咗地球（蟻俠入量子世界拎資源到出唔到黎= 復3全集 ) Ps. 已知蟻俠係復4重要角色

個人推斷：
1.量子世界救咗蟻俠一命 拎返嚟果d粒子有助分子連接=護身符
2. 蟻俠可能會俾驚奇超人救番出嚟 之後去幫隊長佢地

1.佢話佢進化左，有自愈能力？
2.因為佢有量子改變身體同自細train做殺手
3.唔係唔想叫， 但佢投降左自願困喺屋企house arrest,thanos嚟地球到拍手指化灰好似係好短時間，唔知都好正常

一切都嚟得太快了

心水清

唔識整機械人 你見佢整嘢都係用蟻就知

1. 難以想像可以自給自足
2. 問題在於基本上由頭到尾都屌打緊男女主角
3. 有種過分刻意嘅感覺（蟻俠係復4重要人物 局長都係最後一秒先叫驚奇隊長 ）

其實接受到就算啦 我冇問題啦

Pym主力發展量子技術 MCU嚟講AI得Stark可以獨步全球 而Pym同Stark咁深牙齒印 又點會有對方嘅技術呀
仲話心水清

你地有冇睇架
Nick Fury幾時有叫過BW / Hawkeye入avg
咁啱紐約大戰機緣際遇先入左
本來個名單係Cap、Ironman、BP、Namor

Tony Stark都冇份
係件甲有份

namor唔知幾時會出現

今集都係

Ant man and the wasp will returm ？

Wasp:你碌鳩好細 又幼又短
Ant man:係咩?你等等 我㩒一㩒個放大制先

我都想知有幾重要 話重要既巴最後又解釋下
如果係呢句野既話 無大蟻打鼓個段 係credit完照出作用一樣

佢打咗個？喺最後
重睇啦

Btw 第一集antman 唔係話唔戴頭盔縮細會有brain damage咩？
今集坐車嗰陣咁縮放都無事？

avg4應該有wasp
IMDb個Credited cast有Lilly

數漏左，慨念名單仲有Captain Marvel

其實第二個彩蛋有咩好討論 擺明搞笑架啦

Credited cast放流料好出奇？

如果真係無 應該大部份消失左既人都唔再出lu

伏到仆街

我咁諗，導演純粹鳩玩

廢時過分解讀啦

仲要條credit咁長 等咁耐比d咁既野我睇

最初08年嘅Ironman 時代 個概念名單得4個人
分別係 Ironman cap hulk同abomination
後尾喺marvel one shot - the consultant 嗰度先將abomination 除名

詳情可以上去

入面所有時間線 出現過嘅人事物都有解說 (MUC相關 唔包括漫畫正史)

咁Hulk咪仲唔穩定

記得話滾左十年終於有幻覺

見到電視寫住乜乜this is not a test
估係已經入咗災難警報

個警察幾搞笑

佢借搞笑場面解釋曬索高維亞協議要守嘅野

由六十年代開始喪玩嘅我
今日終於玩到見到幻覺..

瞓醒諗起，黃蜂女初代入咗乜空間30年
佢自己點知係30年？係咪我睇漏咗

入返去睇囉

估
同主角連接就知

捉極都捉唔到scott出去

本身彩蛋呢個詞就好un耳，根本100%支那term
叫復活蛋都仲好啲

入咗錢就要聽晒成首歌

我諗你唔係好適合睇戲

想知黃蜂女老母 後面支杖咁似洛基支野

演員話有但戲份少，當然不排除係大話

就咁睇條時間線係：
救左老母>9衝返屋企扮野>滿3年除腳環>>>2老去沙灘hea/搵返ghost /整縮細縮細隧道>>>天台scene >入左去無幾耐就啪手指

至於A3點解冇antman

A3 Scott 應該係完左軟禁, 守緊行為，但係除非team Cap特登去監視/調查佢，否則唔知咁多詳情都好正常

佢應該都咁想再累到Scott, 自己又走緊佬, 應該唔會咁得閒長期mon 住佢

同埋A3 Cap個行程都好趕，救vision > 搵WM> 去Wakanda > 大戰

冇時間去搵一個 只係有可能成為戰力 嘅人

佢唔穩定 不過地球上面佢係top3戰力 唔可以無咗佢啦
ghost只係一個殺手 agent仔 打又有人勁過佢 套料又有人勁過佢 真係要講應該得hawkeye同佢咁上下level 不過hawkeye控制到自己 同埋心理成熟好多

ghost即係無視物理攻擊都好屈

但佢日日都好撚痛

要慢慢行同打拳腳交無咩用

用avg1嚟計 ghost應該得穿牆有用 其他時間應該同cap bw hawkeye一樣係地面清兵

佢入去前博士有提過附近有類似時間空間既野
叫scott 小心D
可能真係時間穿越

今集ant man真係弱咗，上集起碼單拖打鳩廢隼

今套有2條彩蛋

第一集講過，縮到去亞原子咁細果陣係無晒時間概念，所以佢老婆只要唔俾野殺死就冇事

喺嗰個世界佢想死都未必得

要出Namor的話，造形絕對係大問題，隔離果出左個咁既水行俠

可能我個人問題啦
但其實我覺得變大係好悶 反而變細我會想睇多啲囉
但係今次變細嘅通常都係鏡頭冇變個人縮細
無話第一集會跟主角縮細微觀睇地方咁樣
去睇通常都係話正常人打架鏡頭之後個角色縮細左冇咗第一集我想震撼感
其他都係好普通嘅打架戲

上集有yellow jacket陪佢變細所以個鏡頭先跟住縮
今集打親都係正常人

同埋Civil war都有好多縮細既位
再出太多會好悶

wasp廚房戰

水熊蟲無咗一半

仲有佢個生涯都慘到pk 唔係電影拍佢既時間 基本上都係坐緊監

坐監-》蟻俠1-》內戰-》坐監-》蟻俠2-》去量子領域坐監

科學上黎講量子世界係一個連時間都唔存左嘅世界，所以係任佢地UP

都係個人問題 唔夠喉

不過見到antman 三個朋友出翻黎搞笑真係好正

本身後復3都奇怪點解唔叫蟻俠
今集講到明，佢地根本唔熟，屌9蟻俠累再佢地成家要走佬
仲點會比佢幫手

Cap 係CW最尾劫獄淨係冇救埋Scott

可能果陣已經放左scott呢

Pym:機械人？留返比stark呢d細蚊仔玩啦

應該係因為scott同clint有屋企人所以自願被軟禁

Cap點會唔救Scott 個順序應該係救完Scott，Scott唔可以好似佢地咁流亡（要睇住peanut成長），所以先扮毀滅咗套suit再接受三年軟禁。

最正luis佢地間公司叫X-con

復仇者三唔叫蟻俠

覺得Bill係一個有道德底線嘅反？派
呢點幾特別
睇完覺得佢都唔算真係反派
反對Ava老笠Scott個女同殺黃蜂女老母

重睇啦

咁似dr strange個dark dimension

套野勁垃圾，笑話唔好笑，劇情又無聊，唔係陪女睇都唔會睇 一蚊都唔值

vision...

CHING識戲

antman其實係averager毒撚黎
成個大戰都無佢份

佢內戰幫吓手咋，都無入過avengers

可能佢黎緊仲有戲份

其實量子世界咁似奇異博士個多馬母個世界，係咪有關連？

係咪蟻俠入左去先冇事

岩岩睇完 , 但唔明點解佢地會唔知thanos 果d 黎左地球
唔幫手都唔會淨係咁得閒係到去持量子能量救鬼魅

你會唔會喺香港知有外星人去咗非洲wakanda

dark world同quantum realm喎

上面都有人講過，thanos嚟咗地球都唔夠十分鐘就完成目標走人，就算新聞都剩係講咗個冬甩又係嚟咗一陣間就走咗，成套avg3都只係一日嘅事，就算佢有睇新聞知avg打緊都唔知要去邊到幫手啦

但time travel有咩用

佢都唔知發生咩事

有幾多條彩蛋

有條trailer佢同hope哂命話自己係avenger 但大戰無人叫佢

今集都係睇佢個FD 利申:昨日已睇

其實fbi第二次同第三次入屋唔係同一日咩 點解唔第二次就放佢監

Black Order來地球同Dr Strange佢地打左十分鐘就走左，地點喺東岸New York；

之後Thanos親自去Wakanda，打左一陣就齊石，

而Antman在西岸三藩市，就算知東岸有事都去唔切，所以Avg 3 無佢都合理；

反而我諗緊，唔通最後Antman係直接穿越時空返左以前？所以先有佢在紐約大戰嘅片場照？

但Scott 放咗監啦喎, 應該Stop咗隻蟻扮佢

成日覺得導演會玩嘢亂咁流出啲嘢等人亂估

同埋Wakanda 裹面世界d 野點會有人知

今集無「壞人/反派」
只係得「對手/敵人」

其實有咩好估 antman 連博士都無搵過
美隊搵唔到佢都正常啦掛
佢自己都直接同個英雄圈脫咗節啦

Mechanical engineering

就算知都去唔到啦
那來的飛機

用蟻飛快過戰機

飛出海咪被海鷗食囉

Bring me Thanos!!!

期待Avg 4 Antman 點樣成為關鍵人物

其實量子世界同奇異博士果邊既概念係咪冇關

有
古一曾經將奇異博士傳去量子世界

Sor記錯係EE先啱

無計啦
鬼叫佢套野虧虧地

應該唔得閒收返佢姐

個細路女大D應該好正

好鐘意 ghost
因為之前睇過佢做一套宇宙電視劇 幾好睇

其實我覺得套野如果 hank pym 肯同ghost傾下點幫佢
咁就唔駛攪到咁大鑊

同埋覺得佢2父女好自私
你教自己個老母就得 antman為咗幫你地係可以入獄20年
你們多謝都好似冇句 仲係到怨佢

仲有hank pym都係咁自大咁話bill 同 ghost個啊爸錯

Hank既性格不嬲都鳩鳩地

我睇完都真係有啲憎呢個角色
我好憎啲人死唔認衰

佢除左幫手綁架都冇做過壞事
同埋哥利亞都係英雄黎

佢就係鳩鳩地先有戲劇性
例如比louis串

其實睇完呢套野除咗班黑幫
我又唔覺其他人係反派

不過成日覺得要佢買間lab個人
同埋antman要攪保安間卡氏
硬係覺得好似有啲野咁

睇埋第二個彩蛋先走 唔好理d傻鳩鳩up

唔怪得Ava有少少熟面口
原來係ready player one個女槍手

Cassie都係一樣咁鬼可愛

主線同avengers4接近冇互動
關咩事？

睇番都拍唔少野

權力的遊戲,星戰

點解蟻人巨大化後大力左

第二次搵個lab果陣好搞笑
好似mhw d導蟲咁

係，ghost同a w兩個一直喺戲裏面持續既打鬥就係源於佢地比ghost捉左返去之後都知道晒對方有咩苦衷都唔把握機會去講和反而出花招走佬去刺激人

老母點解會老?

係啦係啦 一定無第3集啦

幾時先肯俾我哋知Avengers 4個title

琴日睇都有d 人見到will return就同fd傾話預左咁
個撚個miss左之後個"?"

我諗下年Captain Marvel 上個啲時間

end game

科學家性格

死廢佬來

Black Mirror

多個？就真係唔會return咩
Spidy都拍緊第二集啦

想人對AVG4 有啲期待姐
如果寫實有RETURN 啲人咪會當佢一定番生

加個問號就點吹都得

大個女就不得了

Iron Man都唔知點反地球啦
其實呢啲戲佢點講都得，估來估去都冇咩用

咁大個星雲渣飛機有咩唔知點返

nubula重係到

啲飛機唔係冇曬咩？

片尾第二段隻蟻好似 Hope 落 order 架喎,
係咪即係個人肉體消失, 但係個意識其實仲o係某處 .....

Iron man做乜要反地球

反你老

最後講到唔到入時間漩渦，會出唔返黎
睇黎好大關係

其實Scott 無清失到唔一定關quantum world事 都有機會佢係另一半人

消失

係
Thanos粒stone大哂
理得你個人係邊
應該係

可能大家都諗多左啦
只係真係唔好入
就好似會比waterbear食左你一樣咁

我咩都唔想知
只想知條撚屌仔
又有冇入黎講on9野

Vs

Of coz

啲笑位好八十年代合家歡片，而且無限重覆
蟻俠由高智商變左下把位，同Hulk一樣
夾硬整個反派拖成一套戲
第一集好好多

火影?

wasp一現身就化灰

有冇人留意到肥佬教授係學校教緊平行時空？
會唔會暗示復四玩呢樣野

我都係咁話，parker班同學都睇到架飛船啦
你幾條友仲係度輕輕鬆鬆玩縮小隧道

一個東岸一個西岸喎佢地點會睇到飛船

架飛船一陣就走左啦
仲要得兩隻black order
唔知唔出奇
知都做唔到咩

睇新聞就知
不過咁快走
以為政府搞掂

唔講都唔記得已經Block 9 左佢

睇m douglas d演技好撚正喎 同老婆相逢個下

Hank咁憎stark，一見到佢嘅新聞即刻熄電視啦

又講得通
同埋Hank唔係會自告奮勇去拯救世界嘅性格 Antman 1&2都係危害到自身利益先出手 跟本港豬

比政府通緝
一隊fbi捉到
自保都難
點救世界

報完新聞隻船都走左
做到咩

梗係下把啦
hank pym一家三口都高智商架喎

有得溝hope我都想做下把

同埋個family不嬲好憎ironman同堆avengers
所以唔理佢地搞緊乜
(所以唔會知Thanos會死一半人咁尤件事掛)

EL真係好撚正

好似話密封環境就可以縮放

除左hank 我睇唔出其他兩位邊度憎avengers同ironman

仲有Thanos殺一半人係好短時間的事 唔關憎唔憎ironman/avengers事

Iron man都唔識佢哋，唯一講過嘅就係who are you

個女 可能會受老豆影響左
可能姐

都係 成件事好似其實係同一日?

唔係話隻蟻跟住史達既生活模式去做？可能2者連接救返佢出黎

其實消失左既人係咪就去左手Quantum Reign?

最後蟻俠帶返晒所有人出嚟

tony stark

Thanos黎到直至變灰可能先10分鐘🤔

Ghost 好醜樣喎

有冇人覺得老母好正

milf

Michelle Pfeiffer 點會唔正

搵唔到J圖既

後生嘅佢

貓女都唔識

Grease 2先正

Kingsman果陣最索。

kingsman第2個演員黎...

睇左 幾好睇

竟然有人覺得佢靚女我真係唔識欣賞
Ready Player One 個陣已經覺得佢好醜樣

真係搵佢做wasp仲好啦

睇ghost
試下睇套 電視劇
Killjoys 佢主演幾好睇

所以有時覺得點解寫死一D角色
就係廢事你班友係度問邊個點解無出現

好可愛，勁想第時生個女

Peanut戀父，知道Scott講果個背後嘅partner唔係自己之後勁sad

呢集麻麻地
幾歡樂
但唔知點解整體感覺為左bbq而bbq
個黑市佬做偽奸角真係普通

今朝先比人問翻：點解IW一開頭THOR係船度比人打到死死下
我咪話你去睇翻THOR3啦
之後比佢屌話駛唔駛咁串唔想答就算

(其實又真係唔想理佢 )

屌你老尾人地marvel一早講左呢套係愛情喜劇
成班人仲要係度問好似冇反派冇奸角
屌你會唔會話鐵達尼號個冰山係奸角呀

Rose 個未婚夫

你講油脂2應該無人識

早catwoman10年
Michelle最靚果期 又睇佢跳舞聽佢唱歌

奸角？明顯係出嚟搞笑嫁咋喎

ant man個能力唔算強，今集又無限弱化，俾個太勁嘅奸角容乜易唔夠打

係時候量子化變強

個女係咪都係化左灰？

生女似老豆, 唔好害咗個女啦

仲要勁識諗，做到佢老豆我應該老婆都唔理

原來有咁靚嘅人

入場了

米雪菲花!

上面有位巴打話第二個彩蛋個重點係個藍色窗簾係點解？

靚係邊？不服來辯

快啲去溫past paper啦

有冇making scheme 同solution？

我屌 唔知有第二個彩蛋
可唔可以分享下

講thanos去左量子世界

醜係邊？不服來辯

我un了

最尾個段
肥仔話都想有套suit 就算無power
我印象戲入面wasp係無tralier入面咁答no?

尋晚睇左，一開場黃蜂女縮細個下，
有個細路女係咁問佢ar爸，即係點呀，係咪死左呀

有個男人忍唔住講句: 小朋友，睇戲唔講嘢架。

搞到個ar爸講晒對唔住。帶小朋友睇戲真係慘

Btw，個奸角講到背後個買家好大勢力咁，以為同其實戲有關，點知片尾提都無提過

個ar爸有家教
好少見已經

唔係個奸角 (其實算唔算奸角) 自己想出錢買咩?

係，我以為會開拖，個爸爸值得一讚

唔係啦，個個人想分10億美金咋，佢有話背後個買家唔得罪得，不能拒絕，先咁落力搶

個黑幫後面有個唔記得姓莫/烏 想買

個背後buyer會唔會又係hydra or Ten Rings

背後個buyer可能之後會再出現
應該唔會哂左佢

最後隻蟻腳上有冇腳扣?
有冇人有留言/個鏡頭有冇影到 今朝睇完唔記得咗

佢講緊機場戰之前
機場戰之前都試過變大

條眉同個鼻簡直係敗筆
眉型簡直係好似係地鐵上面畫眉chok一chok畫歪左咁
個鼻有佢個嘴咁大
面型唔靚
膚色唔靚
應該行黑人路線好過而家懶係拉丁味咁
google 佢其他相 鬈髮造型都叫順眼少少
到你

Darth Maul

其實由蟻俠第一集就不斷強調亞原子空間任何物理原則都唔識用
咁係咪代表thanos六粒石如果入到去都收皮？

7/10

芝士壽司?

開左個介紹PO 支持下

見親美漫野都見到你

其實我諗政府高層根本未必知thanos添?
知果班一係就飛左再Titan打 一係就同政府反左面
佢哋最多都係知有太空冬甩出現

個FBI好on9
最尾Scott問where果part

你啲主觀意見真係夠晒獨特
每個留言都食咁多負皮重未柒夠

成套戲局外人只係知太空船出現十幾分鐘之後飛走，應該個個一舊雲咁
thonas第二次出現就已經變灰

覺得今集劇情麻麻地

不過不失

你咪咁多廢話 即係邊到靚呀？
都有人覺得佢醜呀下麻？

嘩... 靚女？
成個男人咁

今年幾套我會咁排：
Avg3 > Thor3 > Wakanda >= Antman2

Antman1好新穎，但2只係食老本
反而隔離Deadpool2幾驚喜，Dp1就垃9圾

Baba Yaga

成套嘢d人都逼住做on9
Hank Pym上集都無咁鳩

You still want dinner?

john wick

thor3都今年？
通常荷里活啲戲
第一集成功都會放大成功啲元素黎玩
之後就有啲為搞笑而搞笑既感覺

Ghost幾廢下
隱形都比人傷到
同wasp打完仲慢慢行
懷疑hawkeye同佢有得打

好撚好睇屌你老母
同埋第2個彩蛋屌你老母

悶
笑位都係玩返上集 Michael Pena講故仔 / 唔合理變大縮小
加左雷神3個d重要關頭電話響位 不過效果麻麻
3條廢柴驚喜度大減
係最後接返infinity war個度正

好想知點出返黎

覺得今集好睇過上一集
笑位多左 劇情緊湊左
wasp又靚又型

係咪好多人唔知呢套係蟻俠2，唔係avengers

蟻女俠

其實我覺得今集個故事同奸角拿捏得幾好
成集都係為救老母
有班撚野想搶研究所
件事話大唔大話細唔細
啱啱好唔需要都無理由要出現其他英雄
好個之前有啲奸角明明影響緊成個美國但都無其他人幫手
同埋一個奸角為錢
一個為左唔想死
起碼個理由說服到人點解佢地要同主角作對

話哂infinity war都係大事件

Hope好正

最尾隻蟻會唔會真係好醒，最尾救蟻俠

bill唔算反派啦
只係有心無力既人,仲咁有底線

唔一定
上集阿女偷養隻蟻都無再提過
可能都係純粹話你聽隻蟻仲維持緊個生活模式

上面嗰條撚屌sinj係咁話ghost個演員醜樣 可能妒忌心作崇

好有氣質

剛睇完，可惜角色太煩膠

ghose其實唔係樣靚

係整體正

唔醜唔靚囉

今集鋪個女 第時繼承 蟻俠

後生仔真心膠左
巴打去google下藍色窗簾啦

其實都冇乜提過有關佢嘅野
基本上佢之後話係邊個都得

可能根本就未有一個特定人選

今次係一套成功既雙主角電影，但劇情就大路BBQ

係彩彈叫有推動下主線咁

我意我有

幾時肯比對翼Scott呀？

點樣俾呀師兄

成套戲最鍾意睇蟻俠同個女啲互動，仲有個鳩嗡FD

hank係傲嬌

好多人都係到講點解睇唔到飛船，喂大佬你係香港都唔會望到北京啲飛機啦

片尾2隻蟻係黃蜂女控制既，正常情況下如果黃蜂女死左佢會不受控周圍走，意思應該係指暗示消失左既人其實未死。

復4蟻俠既量子力量一定會係關鍵

會唔會暗示黃蜂女係變灰後，去左第2個空間，仲有能力去控制隻蟻
從而帶出量子點樣幫佢地反cup thanos?

Hank話佢有嫁

隻野唔係學哂scott行為 自動波自己郁咩?

有翼咪唔係蟻俠

第一集黃色甲果個boss型好多

Yellow Jacket套suit最型

即係Scott冇返屋企仲係量子維度囉

Ghost其實會唔會再出現？

仲係ghost?轉左喇播

Sorry 咁eva仲會唔會出現

有無人覺得今集奸角好似無乜張力咁
好似硬係差咁啲野

有冇人覺得蟻后個呀媽 返左黎，d能力感覺有d似幻視

諗緊蟻俠會唔會有可能會變到同佢一樣會多左能力

我淨係知佢好有女人味 好有韻味

其實佢係醫好就冇左穿透定變成可控制

應該控制 如果唔係scout都唔洗入去拎野俾佢

風韻猶存

當iw咁睇不如唔好睇 ，之前十幾部戲都係得少少有關聯啦咁

到底係scott本身好彩唔係化灰嘅一半
定係因為佢咁啱入咗原子領域避開咗

因為佢係化解危機既重要人物，唔化得灰

蟻后

設定上應該係好彩
佢係全宇宙既生命消失一半
所以理論上其實係可以成個星球既人都無事
咁當然睇故就主角留底配主消失啦

老豆係量子領域留一陣個人都就頂唔順,老母係果度生存左幾十年可能因為咁身體吸收左啲唔知乜撚野粒子(片尾叫Scott去收集用嚟醫ghost果啲)

我個人覺得啲粒子遲啲會幫到手

我覺得Hope應該會係a4出現
佢始終係創始成員之一
所有大事件都無份都幾Sad

覺得黃蜂女套制服同蟻俠太相似只係加對翼咁

同埋可以唔駛成日戴頭盔浪費咗演員個氣質靚樣

on9

第一代就真係似

如果係咁咪違反個原意囉

原意係星球人太多，資源唔夠分，最後會整死啲人同個星球

個設定應該係全宇宙每個星球上嘅生物隨機 減一半

你又啱喎
我唔記得佢有無講明每個星球都清一半
等出碟重溫先

睇翻第一集啦

全部主角咁岩隨機死晒仲邊有avenger 4 做

明明Thanos佢地黎new york搶time stone個陣都上哂新聞。
點解佢地仲可以咁休閑係度做實驗，最後化灰

做咁多野點知冚家產

Hank化灰咪冇人整suit比Scott

咁撚辛苦出左黎變左灰

唔戴頭盔點放大縮細

連Nick Fury都唔清楚情況，我估政府都未知咩事

我覺得兩個after credit scene都好重要，第二條好多人焦點放左去隻蟻度，但電視畫面同個d嘟嘟聲其實幾心寒

隻船黎最多一個鐘
仲要得兩隻black order
應該冇咩傷亡

你想佢地做到咩

佢整suit都唔算勁
Scott可能差唔多

改晒啦，本身係hank同Janet先係元祖，用Scott做antman開始已經唔洗理元祖復仇者個設定

最尾個credit scene 老wasp話唔好走入去時間漩渦到
睇黎似係scott走得番出去同link去avg4佢去救場嘅關鍵掛

或者同Doctor Strange / Dormammu 有關?

同埋老wasp今集都有類似dr. Strange嘅能力
可以抽自己意識出黎去傳遞信息
只係strange可以獨立以靈體形式出現
但老wasp要媒介

今朝睇咗 (其實第一集都只係星期一先嚮 Now 睇)，幾好，但小了新鮮感，而且敵人太弱，不過如果又係強敵咪同其他 MCU 電影一樣?

集中留意有冇 Avengers 4 線索，但原來只同 Avengers 3 完場有關連

其實偏似係marvel為左補番成條時間線出黎嘅作品
個感覺有啲似avg3嘅ova咁
情節上合理就算補完番ant man條線就夠
當然fans向嘅就略為唔夠喉

Ghost好有氣質

我覺得未必跟足 因為有幕咪話佢屋企D野亂哂 D草咬哂哂既

Scott唔係乜9都唔識咩

EE PhD
有實驗室維修改良應該冇問題
叫佢重新整套就唔得啦

見avg4 都係同今集一樣suit

Ee碩士黎
識唔少機械同電路野
當然同天才科學家差幾個lv

叫tony 幫手汁兩汁搞掂
只係tony 之後又有依個技術
佢師傅又屌9佢
雖然 tony 條命仔過唔過到av4 都成問題

9估，thanos將d 人送晒量子世界，所以無人死，由於avenger 3無人死左可以“復活”

Scott鬼上身咁款真係機味濃 仲要60路

我估係scott誤入咗其中一d場景 所以見到avg1嘅cap同im
link返之前嘅流出圖

官方已經講到明消息既人真係死左

女主個樣比以前殘左好多
以前佢拍lost個樣好正

漫畫入面Hank佢整D野都比較偏，可以輕易毀滅世界
Tony就整武器再平時食下女咁

依D咪係演技

普普通通
d gag睇到有d尷尬
反而搞亂左個節奏
感覺上Thor3既幽默正d

Ant man係咁上下料啦，打強敵先唔合理

睇第二個彩蛋好期待見到隻大蟻變灰

MCU問題 當有比自己聰明嘅角色出現 其他本身話有啲腦嘅角色都變曬弱智仔
e.g. Banner 蜘蛛仔咁

睇完MX4D

幾時先唔駛再睇化灰easter egg

追完post發現重係有好多on9仔以為avg3啲人化灰係等如真係死左 而家spiderman 2都開始拍緊啦, 用下個腦啦

過埋captain marvel 就得

captain marvel 彩彈係captain marvel 同鷹眼全家一齊化灰

投入下部戲有咩問題

叫人唔好 , 但自己又瘋狂
係周星馳式既無厘頭黎
Truth serum亦都好搞笑
呢套野搞笑風格同gotg有d似
我難分高低

冇追post廢事劇透

純粹想知有冇彩蛋講av4既野

可以話有 可以話無

有講佢係av3完結果個時間點係邊到

個到NY
佢地個到係san fran

邊個話Spiderman 2 一定係講avg3 之後既野？用下你個豬腦啦

有冇人覺得wu選角好好 一見到佢已經想笑
冇記錯佢好似係拍開sit com

D人以為美國好似香港咁
西貢去天水圍

琴日睇完，真係好失望
本身為咗銜接avengers4先去睇，點知成套戲得最後兩秒先關事，仲要迫人睇兩個廢老打車輪

睇完就諗住，當入嚟為captain marvel個結尾彩蛋，等自己個心舒服啲，點知比埋啲垃圾野我睇，仲要用初中嘅作文伏筆技巧，hea到爆，話咩蟻俠會翻嚟？可能啦！

ok，就算我唔講依啲bonus野，成套戲都係拉圾，啲笑點睇到我好尷尬，劇情仲要好老套，未睇真係唔好睇！

完全唔明白點解咁多好評🤮🤮🤮🤮🤮

重有個時avg係tony打骰
Hank咁憎stark一家就算知都好點會俾scott去幫手
以佢性格都只係會扔低一句stark佢地會搞掂架啦

套野叫ant man and wasp
唔係avg3.5播
你當補完番ant man去左邊會心理平衡啲

第一集佢已經自己搞個調節器比hank屌

你get錯
消失既人點都會返黎
如果唔係Spider-Man 2, guardians of the galaxy 3嗰d點拍落去?
唔會返生嗰d係loki, gamora嗰d
唔係化灰嗰d

縮到仲細過粒灰，仲點化灰

就算真係死左
都實方法返生啦

自白劑係咪真係用來迫供
班叉仔好廢

gamora唔會返生？

galaxy3點拍呀

講咗兩次Cassie想做英雄，鋪定Avengers4 Scott遇上青年版Cassie伏線

係連登用emoji的人都特別on9同黑人憎

廢老

lost 梗係睇Elizabeth Mitchell

Michelle

2個月前先去晒佢d 地方 拍到san fran 幾靚
9曲13街

你做乜撚野？呢套野個名叫蟻俠喎
你係咪入錯場

縮細晒香港人
納米樓都變豪宅

真心好睇,父女情好感動,總結同第一分數差唔多~
最唔鐘意黑豹同spiderman homecoming!

唔好講生物
縮物件已經好屈機

其實主要有impact啫

留名

日日換車 晚晚住唔同樓

本來見到個老豆話自己入去搵番個老母仲以為會犧牲自己條命救番老母 估唔到最後係TVB bbq結局（唔計彩蛋果part既話）

麥迪文套縮水人間咪講呢種生活
問題套戲好曵下

這大左踩架貨車當滑板車好過癮

可能為左鋪路去avg4，老豆老母仲未死得透住掛
我比較擔心avg4會唔會真係出現全部英雄返生曬，然後一齊打thanos
呢種打法仲難睇過tvb bbq

套戲仲有野真係要屌

太多好睇既片段已經放左入trailer
縮細車、大樓等
如果我冇睇trailer一定好驚喜

我覺得第2個 end scene credit 要死淨scott 個女, 仲要係到喊先夠慘, 然後等Captain Marvel 伸隻手岀黎幫佢，順便比個角色試下水溫

之前咪又話Loki係Thanos 既ally，結果最後一開波就被殺

我想講第2彩蛋係scott屋企,唔係cassie屋企
個幕應該係反映出thanos snap搞到電視台係日光日白都要收皮

睇完A3 嘅話又會有野唔明，要一路追返轉頭直到Ironman1

真係好撚憎d人問點解邊個邊個出黎幫手
發生大事嗰陣antman又唔幫手

差唔多每套個人片都問

唔知係咪太攰唔夠瞓定係套戲冇乜高潮位， 睇套戲睇到恰眼瞓， 差啲瞓著 有冇人有同感？
講真嘅今日冇第一集咁好， 留咗好多伏線 但係冇高潮位 ，個故仔好似好唔完整咁樣

套戲叫 ANT-MAN & THE WASP，唔係ＡVEＮGERS 3.5，成班搞清楚先好睇啦屌

其實第二個end credit scene 我諗係想比大家睇下消失咗一半人之後嘅世界，最值得留意係電視播緊 emergency broadcast 信息，條街又睇落靜英英，成個feel係似世界末日之後咁

上面啲人話唔使睇真係嘥9氣...

DR.PYM 同ANTMAN1 當係MK 1
CA3當MK 2
ANTMAN2 當MK3未完成品

但點解返左學校拎返套MK2 唔用返MK2?
你套MK3 壞左喎

喺海度新聞報ANTMAN係80-85尺
係咪更新左佢最大SIZE?

首先mk1 同 mk2 係同一件

套所謂mk3係壞壞地，但mk1/2 個 regulator 用作去 track 個 lab，變相廢咗 mk1/2，所以咪着 mk3 lor

成間屋靜哂
除左隻傻蟻

真係同一套?
但你講佢拆左野出黎明白

個老母個樣仲後生過黃蜂女

cassie大個女左靚左

黃蜂女現實好outdoor

我唔明點解條街咁靜
家陣唔係全部人消失, 只係消失一半人

照計死剩果D人, 應該會係條街大叫, 然後不知所措先係...........

avg3 原本有ant man!?

三方角力拍得好噚
個奸角變到好煩膠
不過都覺得好過1

死一半係隨機，話唔定成個加州死左9成人 其實呢啲野無得拗，你當係導演表達出世界末日feel lor

Should be avg4, avg 3&4同一時間拍

話就話消失一半人
但感覺係少過一半
好似AVG3個片尾咁 最後個畫面差唔多條條友都消失晒
英雄個班,都消失左一半以上
今次蟻俠,最後4個都係剩1個

所以口講就係無一半
但其實可能無左7,8成

我覺得成套好輕鬆小品feel，完全適合一家大細睇既喜劇，各方面都好平衡。奸角係爭咁啲，但用輕鬆小品角度睇我又覺得幾恰當到位

無左一半係隨機，可能成個美國死9成人，贏國無死過人咁際呢 圍返都可以係一半

是但啦
唔通真係要佢數住一半咩
咁講只係想上面條友唔好咁執著"死一半"呢樣野去講條街應該要有人咁樣

正如我上面講，呢啲野無得拗，你當係感受下導演想表達咩感覺lor

要咁執著睇technical大把野拗啦...

係非洲打喎
同埋除咗Scott 之外佢哋不嬲都唔理復仇者嘅事

咁都有可能淨係死晒啲英雄加全美洲全非洲
歐洲亞洲一條友都無死都叫死一半架喎
佢電影緊係死多啲配角留返啲主角係到比你睇啦

世界大戰喎 新聞都有報啦

Scott唔係Cap fan應該都唔會理Avenger D野

Antman2 劇情講係同一套

現實係Bug位

你有冇入戲院睇黑豹？

我同你觀點一樣
我講既上面條友唔係你
所以你唔洗係咁覆我

你當倫敦個幕係廢嘅？

佢地唔係紐約，一班科學家準備個實驗無睇新聞好合理

套戲都冇講主線同彩蛋時間上差幾耐

新聞只係報紐約有太空船同tony stark唔見左
其實冇咩外人知係打緊大戰

連登仔唔知美國分東西岸

咁即係有冇睇黑豹？

有無人覺得fbi好似東尼大木

漫畫直頭東西岸有2隊復仇者

有冇人同意？
利申：自己都係marvel fans

今次改左ghost origin會唔會係之後mcu改角色背景嘅試水溫之作？
利申：咁樣改法我覺得都ok

蟻俠入去抽取野個位 出唔返黎 係咪會好似黃蜂女啊媽咁 會進化變有能力？同埋佢啊媽講入面個時間觀念唔記得左係咩幾年如一日
有冇人記得

一開場嗰度雖然係cg美顏但都好正

無呀
完全無恰眼訓
利申琴晚睇完克羅地亞今朝睇9:50早場

知又點，唔去咪唔去囉

有冇人講下佢老母果把武器？ 點解佢係入面會整左把野？ 硬係覺得有來頭

改origin唔係第一次啦

無呀

好想見到ant man and the wasp同台出現

琴日睇咗，好好笑喎套嘢

後面坐左成排屋企
班細佬又頭開始食野傾計，傾到完場
D大人又由9佢，點解可以咁冇公德心

打完吐白劑個一大段9up好好笑

MCU已經改左好多角色背景

今集不過不失我覺得
幾有家庭片feel

未打都已經9up緊
同埋佢9up個堆畫面都唔係真嘅

滿大人 Hela

我意思係改得黎叫好睇

Whiplash, Ultron, Ronan, Starlord, Nebula, Drax, Zemo, Crossbone, ...仲有大把

娛樂性十足

想知reality stone打唔打得中eva

追晒post發覺成日都係度嘈點解唔叫邊個邊個
大老啊！上次avg 3你哋就成班黑人問號話點解無蟻俠，我都覺得合理，今集咪就係答緊你哋avg 3果陣蟻俠做緊咩囉
你哋又調返轉屌話點解做呢樣唔做果樣
今集係一件小故事，只係想救老母、救自己同賺錢，未去到世界大事，唔好用返avg 嘅角度去睇好嘛
蟻俠只係係ca 3同隊長聯手過一次，就已經坐兩年監、重被hank同hope反面、重有個女要照顧，又唔似得黑豹咁大支援，隊長唔叫佢有咩咁出奇？

而且今集都特登滲啲線索出嚟啦，平行世界、量子空間、時間漩窩咁，最後就直接將條時間線接埋去 avg 3，下次avg 4大家就同步進行，到底有咩好嘈

正解

巴打咁有耐性可以去教弱智學校

小朋友

我入場睇就係俾班細路搞到出曬戲

控制唔到你地啲小朋友唔嘈就唔該唔好帶佢哋入戲院ok？

早啲俾Thanos睇到可以將啲物品放大佢就唔使啪手指了

唔係愛丁堡咩？

點解今次一個post 都推唔爆

ghost 變左好人
咁有機會復4出黎幫antman啦

縮細晒其他男人條J，淨返自己一個

倫敦至聖所 唔係vision個幕呀

冇大堆頭

唔去咪唔去 咁就唔係唔知啦

牛頭唔搭馬嘴

老套到起雞皮

今集scott同個女明sell温馨就唔會搞d咁嘅嘢啦

知道又點姐 佢地又唔係正義撚 都冇諗過保護地球
由蟻俠1+2+內戰 你有邊忽係覺得佢係英雄? 由頭到尾都係雇傭兵性質
問心其實佢係內戰幫美國隊長果下已經好牽強 大家三唔識七 都肯幫佢打IM果堆人

紐約黎

估唔到Antman一個po都推唔爆

自

今集悶到訓著

綜觀MCU全部電影
A+: CA2、Avengers3
A: Avengers1、CA3
A-: IM1、BP、DS、GOTG1、GOTG2、Thor3
B+: Hulk、AM1、AM2、SM
B: CA1、Avengers2
B-: Thor1
C+: IM2
C: IM3
C-: Thor2

基本上A級嗰啲先會有返睇嘅意欲同值得買碟收藏，A+級值得喺戲院睇起碼3次，A級值得喺戲院睇起碼2次
B級嗰啲都值得喺戲院睇
A-同B+級嘅分別係後者雖然好睇但唔會有想喺戲院睇或者買碟收藏嘅意欲
攞C嗰啲睇唔睇都罷，想補完mcu主線就必睇

無乜野好討論
小故事 講下點救老母同最尾變灰
同埋個tech

所以佢老母係咪有咩特異功能雖則佢死左

蟻俠2個主要客源係family 所以打鬥嗰d場面一定唔會好震撼

我自己覺得ok 睇得好舒服有好多笑位

所以唔好以為淨係打打殺殺嘅大場面先至叫好睇

the ghost條女會唔會變左yellow jacket?

點解Ironman2係C+

邊忽話俾你聽佢地唔知啊？你識傳心術啊？

照咁講
其實 黑豹 都唔算係英雄

佢只會保護自己國家
外面發生咩事根本唔理

佢係之前刺殺金正恩套戲入面做金正恩

你自己睇下樓上講乜先啦撚樣 我講架家陣？

奇異博士洗左成千幾萬次先洗得出一個必贏既組合 好心唔好再成日問咩點解死剩蟻俠咁好彩呢類問題

呢套仲梅過deadpool

好似係兩個鐘頭等於幾個世紀？

今集antman 2算係咁有返Ｄ故事性
個故事起碼唔係marvel片條用到爛既form
(主角因事件潦倒或挫敗－練功覺醒－打贏大佬

你地係咪唔記得左Scott點解坐監
從一開始已經解釋左佢有正義感
有正義感嘅人尊敬美國隊長所以肯幫
同時Hank同Scott講過Stark唔可信
其實都合理呀

劇情一般啦，同埋d gag唔係好識，字幕譯得麻麻

老套到喊

成套戲就係等luis rap果段

宜家係咪指名係話你啊又，on9仔

跟手又衝出嚟駁，唔話你話邊個

講到出嚟以為自己好醒果下好野

你引用我 又用個「你」字 原來唔係同緊我講嘢

你精神分裂定神經失常呀撚樣 係呀講緊你呀撚樣

咁都有得拗
不如拗下點解玩具車放大咗會郁到有燃料 而唔係大啲既玩具車

因為事實係本身真車縮細咗

係咪得我一個覺得好笑

點解個老母按一按ghost個雲精(太陽穴)佢就好返？

話時話今集好似見唔到Stan lee
定係我冇睇清楚

比人縮細左架車個呀伯

係喎屌
諗番起啦
佢仲話自己有幻覺

我諗起john wick

有啊 見到架車係自己面前唔見左嚇一跳個阿伯

same

架車俾女主角錯手變小左 . 果個車主話有幻覺咪係stan lee . 最少有3秒大特寫

仲有一個位
"She knows the way"(大概係咁)
果下我笑咗
不過成場得我一個笑
應該係我get多咗

truth serum

成場得你一個明 好威威

我覺得不過不失
而聰明位係風格笑片同狂玩變大變細去掩埋今集平淡嘅故事
而因為始終要融入返去無限之戰到，搞到無所謂正式嘅大boss要打

唔係啦 我果場啲人都係咁笑

有一樣嘢幾好係同另外幾部電影linkage好夠
同埋順手解釋埋antman係avg4出唔到黎幫手

我有話好威
我未話應該我get多咗

Antman and the Wasp will return?
其實係英文上面可以有幾個答法

1. Yes they will.
2. They will return ________.

They will return avenger 1

如果有大boss一定問點解唔搵邊個邊個幫手

今次故事大綱只係救返亞媽

marvel個爛form結局打大佬根深蒂固入晒Ｄ唔帶腦觀眾
當marvel一改左唔用佢條爛form拍戲
果班唔帶腦睇戲觀眾就會話唔Ｑ好睇

套劇真心計算得幾好
因為成班人去哂打無限之戰
而蟻俠搞緊乜呢 如果係搞大野又會顯得兩頭唔到岸

之前以復仇者名義出戰都係打恐怖分子同外星侵略者，普通罪案都係交俾FBI或者義俠去搞

Hope

其實我係用印象分嚟計
可能你會覺得好睇都唔定

IM3>>>>>>IM2

有冇人知老母一出場著黑兜逢 點醒老公
後面有把嘢 好型 係咩黎

題外話 DS有冇解釋當年紐約大戰點解古一冇出來幫拖

翼 ？

黃蜂翼

正路都係留守保護住Sanctum啦

ds 本身電影都講左佢地係看守者唔會主動救世界

好似話佢地專係負責DS果隻BOSS呢類魔法戰爭
外星人入侵唔歸佢地管 今次踩過界都係因為人地係黎搶佢粒石

仲以為佢地會去睇魔術表演

聽到後面啲港女係咁講角色英文名又話乜重啓好睇啲乜乜77，打埋冷震真係

最好笑係有個男人話因為啲人變灰，令到蟻俠出唔到黎而參與唔到無限之戰 我反應係

入左量子領域係咪會變xmen

講係咁講

其實可能同Wakanda 個情況一樣
以前班老seafood 玩鎖國
依家新人上場就開始對外開放

彩蛋2 話蟻俠 黃蜂女會回歸 係咪姐係肯定左
變灰既人唔等於死亡

spiderman同dr strange有第二集
你話呢？

Ghost 係幾正
之前Ready Player One, Tomb Raider 都見到佢

量子領域既專家都化埋灰
唔通要靠Tony既知識去發掘量子領域既應用去救番大家？

tomb raider做咩角色？

今集好睇過1
佢個女好正 大個咗就不得了

女人係量子領域入面都化妝

我睇完套戲入呢個post先知原來黃蜂女唔係講緊老果個

女精靈轉世變黃鋒女

《蟻人與黃蜂女》導演＂派頓·瑞德（Peyton Reed）表示：《蟻人》反派＂黃蜂人＂並沒有死亡，只是在＂量子領域＂的某處...‼（話說這照片帥翻了‼️

#7/4
#蟻出驚人
#蟻人與黃蜂女 🐜🐝
#AntManandtheWasp
#MCU
#Marvel

都正路
佢只係又係縮細左

未算化晒 重有個黑鬼 同ghost

同埋antiman 身上有通信器同外界連絡

會唔會係變灰個啲只不過係變細去咗量子空間

其實點解會話係"大家"?
證實左"化灰"係去左量子領域啦?

你又知黑鬼無化灰

杏加橙晒無戲拍 . 今集講量子領域應該都係留一線 .

咁大個伏筆擺喺度唔用由佢化埋灰會否不智

好撚悶 差D訓著

傻逼

邊度可以搵到老母wasp d 相
quantum dimension 果度出場果下型撚到癲

會唔會avg4有佢份 洗白

Antman 3

同一條timeline 差cm 就齊
鷹眼都係無人理

五日都未推爆個post

米雪菲花真係好靚,咁老都咁靚#

infinity war我第一晚睇完要追5個post，今次第一晚睇完得20頁

呢套都無咩好討論
頂多都係彩蛋嗰啲